係時候傾set deadline再行動升級

經過8月5，近期最大型行動之後，大家好似失去咗方向
因為接收嘅資訊量太多，我地好容易俾啲支線轉移咗視線
大家嘅討論重點變咗某一兩單嘅濫捕案？某一兩次地區遊行嘅作戰方向？某一兩個屋苑點對抗犬隻？

雖然遍地開花係重要，但暫時嚟睇冇辦法施加更大壓力俾政府
另外，政府陰招愈嚟愈多，愈嚟愈多鬼混入損害我地聲譽，同時分化同路人
我地係時候回歸我地6、7月嘅做法：set deadline，政府唔回應再升級行動

再升級行動可能又要擺脫一啲底線
抗爭為市民帶來不便係無可避免
有影響先有壓力
事前文宣必需做足，市民要知道我地已經比咗足夠時間政府回應

建議行動：
1.同時圍堵政府局同署headquarter office接放工，包括政總、稅局、各區政府合署等，癱瘓政府運作

2.再次connect航空界，癱瘓機場

3.吹雞搞多次大型遊行，集中一個地區，鼓勵大家集中製作侮辱習近平嘅poster，激死中共

3.再次大三罷，連續兩日

4.weekend一連兩日揀旅遊景點多方集會，目標如廣東道、金紫荊廣場等，最好令中共自遊行都cut埋

面對政府經濟牌，我認為需要學習民間記者會嘅答法，將責任歸究示威者係倒果為因
我地係懇請政府立即回應五大訴求，否則迫於無奈行動升級

希望大家對下一步升級行動同deadline俾多啲意見

希望大家除咗戰術都討論下大型行動可以點升級

唔好俾政府拖字闕拖死

香港人不再政治冷感

好多人話香港人好善忘，其實我地只係用5年沉澱當年失敗嘅傷痛
我地從未遺忘，我地今次係要贏

襯未出街討論吓吧

政府識轉陣
我地識變招

你有張良計
我有過場梯

自推1

721

第四點唔太認同，自由行要照黎我地要照宣傳

唔緊要，睇吓有咩行動大家覺得值得做

幫推

push 2

721 自推3

經歷咗今日之後 行動必須升級

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

推9

push 10